一線生機 建立離岸金本位的黃色基金及現金券

一線生機 建立以金本位的黃色現金券制度

保存香港人的本錢，設一個可買賣的離岸海外基金買金銀ETF，以金本位發行黃色經濟圈現金券

A眾籌一筆錢設基金買黃金ETF
B以基金之名印黃色經濟圈現金券，可用券換黃金ETF
C將現金券派比基金持有人拎現金券係黃店消費
D最好搞埋海運同批發，黃店可收到現金券後海外訂貨
E做成一個循環，不斷搞大生意，概可離岸保存香港人本錢，又可發展新香港

一用電子戶口轉脹買野
二唔買野可派美金/金幣作利息離岸銀行戶口投資
三612基金功能支援反送中人士
四買地建新香港

另預埋港共充公美金，另外再發展本地商店用美金及黑市

英國已打開逃生門，去英國建立反送中企業接收義士

(攬炒懶人包) 全民拎綜援 政府冇銀用

政府冇銀用 一籌莫展

用盡每一個方法駛政府錢拉挎政府財政，有機會/合資格拎綜援的人可以試下申請 唔駛再怕人嫌棄

搞到政府冇錢先係攬炒主要目標，冇錢就冇能力推行反人權的政治理念

要贏就要大部分人不滿現狀必須包括政府，不必令其不滿你，只要令其不滿自己

(攬炒公務員)政府冇錢比人工

(攬炒國企藍店)永續黃圈 民主消費

(攬炒銀行)唔夠美金 大陸金融有流動性陷阱

(攬炒流動支付)唔用支付寶吸唔到香港人血

(攬炒金融流動性)冇美金印唔到錢借唔到出去救經濟

(攬炒人民幣)數碼人民幣買唔到外國貨只能國內消費

(反攻香港)建立海外武裝反政兼逃生 養流亡義士

(攬炒經濟)數碼經濟轉型 反送中生機

(攬炒外史)全球最大全民抗極權經驗 波蘭反共運動

請每日推一次

中共冇血了 你地可以阻佢補血

古代大部分人都係農民，被權貴綁死係某一地區/職業/消費水平，無法透過運用資源翻身

但係美國近代不斷輸出其文化，最主要就係財技(QE/美元貿易)及通訊(手機/IT/YOUTUBE)，而家透過各種渠道就可眾籌資金，購買資源，係生活上實行自己的政治理念

大陸14億人口 印度近14億人口美國咁強都係得3億，呢2個國家都應縮剩3億人

權貴有大量資產及資本，但如果冇社會提供流動性/GDP比佢，都係坐食山崩

繼續黃色經濟圈就可永續運動越來越接近民主目標，無法被打敗，即使工會/立法會/接管政府/法治/國際等戰線都失敗

通訊 (文宣/警暴地圖/國際戰線)
經濟 (黃色經濟圈/商會/本土企業/外地工廠)
金融 (積分現金券/反送中基金/網購平台)
組織 (自決政黨/工會/影子內閣)
勇武 (民團)

一線生機 建立離岸黃色基金 金本位現金券